{
    "question": "Bahan, alat, dan teknik yang digunakan dalam menggambar disebut sebagai...    a. alat\r\nb. bahan\r\nc. teknik\r\nd. media\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>D.media------------</p><p>-----------------------</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "43-dalam-pemrograman-scratch-offline-2-editor-ada-yang-disebut-d-751",
            "question": "43. Dalam pemrograman Scratch Offline 2 editor ada yang disebut dengan Sprite Jelaskan    langkah-langkah untuk mengganti sprite tersebut!\r\n44. Dalam pemrograman Scratch Offline 2 editor ada yang disebut dengan Backdrop/\r\nLatar Baru. Jelaskan langkah-langkah untuk mengganti Backdrop/Latar Baru tersebut\r\n45. Jelaskan mengapa penyedia aplikasi transportasi online dapat lebih unggul\r\ndibandingkan dengan perusahaan taksi konvensional\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Tinggal ganti aja</p><p>Penjelasan:</p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ornamen-atau-hiasan-yang-berupa-motif-yang-digunakan-untuk-memper-354",
            "question": "Ornamen atau hiasan yang berupa motif yang digunakan untuk memperindah bidang dua dimensi disebut    tolong di jwab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ornamen atau hiasan yang berupa motif yang digunakan untuk memperindah bidang dua dimensi disebut <strong><u>Ragam</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>hias</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u> </u></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Ragam hias atau ornamen untuk hiasan dapat berupa motif tumbuhan, hewan, manusia </h3><h3>dan geometris yang digunakan manusia untuk memperindah bidang dua dan tiga dimensi. </h3><p></p><p><strong>Maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong> </strong></p><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tekstil-adalah-hasil-kerajinan-yang-dapat-dibuat-menjadi-ragam-hi-379",
            "question": "Tekstil adalah hasil kerajinan yang dapat dibuat menjadi ragam hias dengan bahan dasar    A. Serat kayu\r\nB. Benang\r\nC. Serat Tumbuhan\r\nD. Kain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A maaf kalau salah ya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>GAK AD PENJELASAN</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pamasieup-lagu-artina-749",
            "question": "Pamasieup lagu artina\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengisap lagu ,maybe </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "atletik-15-basket-40-badminton-20-sepakbola-25-15-jika-siswa-176",
            "question": "Atletik    15%\r\nbasket\r\n40%\r\nbadminton\r\n20%\r\nsepakbola\r\n25%\r\n15. jika siswa yang mengikuti ekstrakulikuler badminton ada 8 siswa, maka banyak\r\nsiswa yang mengikuti ekstrakulikuler atletik dan basket adalah .... dan ...\r\n(tuliskan caranya pada bagian belakang lembar ini)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>55 %</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dihitung dengan menggunakan metode menggunakan rumus hitung </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "org-yang-suka-mengumpulkan-berbagai-benda-seni-disebut-614",
            "question": "Org yang suka mengumpulkan berbagai benda seni disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kolektor seni</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>seperti namanya, kolektor seni atau pengoleksi benda seni adalah orang orang yang suka mengumpulkan/mengoleksi benda seni baik berupa patung, lukisan, atau bahkan kaset lagu. orang orang ini terkadang rela membayar mahal demi mahakarya yang diincar</p><p></p><h2>Pelajari lebih lanjut</h2><p>kolektor seni</p><p>https://brainly.co.id/tugas/3311437</p><p></p><h2>Detil jawaban</h2><p>Kelas : IX SMP</p><p>Mapel : Seni Budaya</p><p>Bab : Karya Seni rupa</p><p>Kode : 9.19</p><p>Kata kunci : Seni rupa, kolektor seni, seniman.        </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-batas-toleransi-dari-penggunaan-bahan-buatan-seperti-ka-881",
            "question": "Berapakah batas toleransi dari penggunaan bahan buatan seperti kaporit,batu dan tawas?    tolong bantu di jawab kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Batas toleransi dari penggunaan bahan buatan seperti kaporit,batu kapur,dan tawas, sebagai berikut: Kaporit, takaraan dalam penggunaan kaporit adalah 1 sendok makan untuk 1000 liter air. Batu kapur, takaran dalam penggunaan batu kapur adalah 3-5 sendok makan untuk 1000 liter air.</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karya-seni-yang-memiliki-nilai-estetis-keindahan-dan-nilai-fung-218",
            "question": "Karya seni yang memiliki nilai estetis (keindahan) dan nilai fungsi (kegunaan), yaitu; *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kursi jati ukiran </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-kita-harus-ikut-menjaga-kebersihan-taman-kotajelaskan-246",
            "question": "Mengapa kita harus ikut menjaga kebersihan taman kota?jelaskan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Agar lingkungan kita menjadi bersih dan terhindar dari penyakit, kita juga akan hidup tenang jika hidup di sekitarkita sehat dan bersih. </p><p>Penjelasan:</p><p>Terimakasih &lt;3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keunikan-properti-topeng-cirebon-menggambarkan-watak-211",
            "question": "Keunikan properti topeng cirebon menggambarkan watak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengki,serakah,sombong dan egois</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}